### Пример:
```
		$logisticCompany = new LogisticCompany();

		$slow = $logisticCompany->addTransport('Slow');
		var_dump($slow->calculationCost('A', 'B', 1.2));

		$fast = $logisticCompany->addTransport('Fast');
		var_dump($fast->calculationCost('A', 'B', 1.2));
```
### Тестовое задание
на должность PHP-разработчик

Требуется спроектировать модуль расчета стоимости доставки.
Есть две службы доставки:
«Быстрая доставка»:
```
base_url: string
@var sourceKladr string //кладр откуда везем
@var targetKladr string //кладр куда везем
@var weight float //вес отправления в кг

@return json
{
	"price": float //стоимость
	"period": int //количество дней начиная с сегодняшнего, но после 18.00 заявки не принимаются.
	"error": string
}
```
«Медленная доставка»:
имеет базовую стоимость 150р
```
base_url: string
@var sourceKladr string //кладр откуда везем
@var targetKladr string //кладр куда везем
@var weight float //вес отправления в кг

@return json
{
 	"coefficient": float //коэффициент (конечная цена есть произведение базовой стоимости и коэффициента)
 	"date": string //дата доставки в формате 2017-10-20
 	"error": string
}
```
Задача в том, чтобы получить для набора отправлений стоимость и сроки доставки в контексте списка транспортных компаний и одной выбранной. Формат полученных от транспортных компаний данных должен быть приведен к единому виду (
```
{
		"price": float //стоимость
		"date": string //дата доставки в формате 2017-10-20
		"error": string
	}
```
).
Набор данных с отправлениями можно создать произвольно, взаимодействие с сервисами транспортных компаний эмулировать. Наличие экранных форм приветствуется, но не обязательно. Реализация предполагает решение задачи с использованием основных паттернов ООП. Версия PHP — 7.0+, использование реляционных баз данных возможно, но не обязательно.

Модуль должен легко расширяться в контексте транспортных компаний и их входных данных для расчета стоимости доставки.

Решение требуется предоставить в виде исходного кода, готового для развертывания на веб-сервере (приложить файловый архив или ссылку на github, например), при использовании БД приложить дампы созданных таблиц и указать тип и версию использованной БД.
